## Задача 3

Написать клиент-серверную систему, работающую по следующему алгоритму:

1. Сервер держит открытыми порты 8000 и 8001.


2. При запуске клиент выбирает для себя уникальный идентификатор.


3. Клиент подключается к серверу к порту 8000, передает ему свой идентификатор и
получает от сервера уникальный код.


4. Клиент подключается к серверу к порту 8001 и передает произвольное текстовое
сообщение, свой идентификатор и код, полученный на шаге 2.


5. Если переданный клиентом код не соответствует его уникальному идентификатору,
сервер возвращает клиенту сообщение об ошибке.


6. Если код передан правильно, сервер записывает полученное сообщение в лог.
Сервер должен поддерживать возможность одновременной работы с хотя бы 50
клиентами.


Для реализации взаимодействия между сервером и клиентом системы допускается (но не
требуется) использование высокоуровнего протокола (например, HTTP).
